2019年咁就過左一個月

你做過乜野有意義嘅事？

關你撚事咩

出世咁耐都冇

好撚快

返咗十幾日工

做左件好有意義既事!就係戒J

利申DAY0